公司要買電腦有冇好介紹

around $5000 廠機 desktop

買幾多先

desktop 5k買到i7啦

4650g
Asrock 300a

有剩自己袋

咪ON9啦
公司機自己砌
一出事你屎忽實開花
呢D錢唔袋好過袋

得5000蚊買電腦既公司快啲走

袋一獲都夠肥仔啦，不過幾多部先，少過50部就算，如果幾百部就

Dell廠機

除左lenovo

有仇一定lenomo

dell 你老母最安全

聯想其他都垃圾

幾部喳
第一次買想比個好印象公司

公司機一定係買dell啦
話自己揾公司砌一定係水你

是但啦 公家機都冇人錫住用
Dell啦

Dell啦⋯⋯
我公司用咗十幾年，係個火牛屎D成日無啦啦壞
上年公司換機都買返Dell，差不多用咗成年，幾好啦

dell係難維修者 價錢係最平

唔驚壞一定係dell 同規格都平d

壞左就

有壞都係call support上黎整姐

一定係dell/lenovo

dell

煩呀麻 屋企唔方便比人上來

咪傻啦落袋
一查就知d件大約幾錢,有公司私下俾回佣你都唔洗諗
同埋細公司先會叫it買,少少錢無謂搏
過百部既一定係大公司,通常都係叫it揀好再由admin去deal折頭

公司十年前買果批Dell，用咗幾年後好多機開始壞火牛，email去Dell話要訂火牛我自己換，有相有number比佢，佢都可以寄錯款式比我，好似又要等多一個星期後先寄返啱嘅比我
過多一年後想再訂，佢話已經太舊無貨，無計下幫襯馬雲
幾年間Total買咗十幾隻，無事發生

平價就dell貴咪搞

上門又唔知一次性整唔整得好

aio